發起全球不歡迎香港警察到當地旅遊

文宣世界既人民，一齊杯葛香港警察。因為宜家佢地唔發聲，將來佢地既政府就學左香港警察咁用黑社會，無差別打市民。

致少令到d 市民發聲明不歡迎警察到訪

煲大佢，警方記者會公然用改圖誤導群眾

做過警察既都唔比入境

推

一陣佢地跨國執法，點算